[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3165)

齊羊

仲有即場白蘭 依家果場+2

一早講左 廢事俾你地話馬後炮

11點果場 讓主

Slow

我唔信7.5都冇，高水入大

冰角

轉埋平半

又下盤

冰細水泥gel

半6全6/7 屌 哂左個朝早補黎補塊

美國雷獸射球

10.5s

下盤頂多10分鐘

7c

2:0 大家開心

千斤頂 下盤

唔撚開心喎

ok gun

花式送角

10:0

7777

Yy Sir 11點點睇

1點原來斬木佬主場 抵買

莫巴出黎屌角

1:1 11.1
和波11.5

8.5 9.5 10.5 s 超輕鬆

yy死左好耐
主啦屌 斬木連10幾場作客斬捱過左
主場追追

9中位數 頂住呀

頂住 下盤

主加大波OK?

8c

呢場擺明角大唔到

收聲喇

-1c補時俾埋我

準備練心

7.5

Cashed

冰c啦屌

上個post 講左
下盤
細波
救得一個得一個

9c完會好撚嬲 寧願佢唔刷

我買盤就唔會買大細
一注過算
陣間開細 又下盤就gg

最盡爆8.5 怕西咩

美國咁垃圾

準備2-0

今日有馬跑

屌你老母！

潘狗騎王1.22 on9

腥移民？大陸冇跑馬？

一定得啦 怕咩

好小買馬
落雨係咪要捉冷馬

好彩有7.5足水

1:1未 bin尻上盤c

美國有冇咁撚廢 大炒都炒唔到
仲要比人食撚住

...
唔好啦
當唔識你ok?

尼日d朋友 輕鬆

1:0都bin得啦
咁仁慈

跑大爆冷

8.5 9.5 10.5s
輕鬆

屌 +2 射門仲多過美國clsball

2:0未

客除非有12m

11角未

Gel

未買斬木既 等多10分鐘先買
個上盤 未足水
抽左成0.8水上盤

算啦

GG 1:0 8c FT

8.5s gel

+4min

補4分鐘

立即完場

8.5s ✅✅✅

2-0未

輕鬆

1:1 派100

lm

2:9派100

2:0

8.5細贏硬

+2 CASHED
EZ

馬仔有咩水

2:9

俾你贏啦

2球都買上盤又中伏

8.5s見到半6以為爆硬點知咁都頂到

2:0 打撚錯

8.5s 心臟病cashed

+2
9中位細
練心練到

2場下盤 易到

大針
美帝個前鋒廢到

LM
呢啲上天送比你既 要還富於民 感恩的

屌那媽半年輸左 30k

近門撞出個龍門
好大咩?

點解宜家得純文字討論 啲事前飛呢？

斬木定達拉屎？

個個月jump 4k up唔知賭泥做咩
出糧連輸5/6注屌

事後想睇嗎
轉左事後分享區好耐

1100 有無水

一日輸咗40k，已del馬會app

琴晚直落中到依家 。最後一場 埋個靚尾

當叫雞

直接捐俾我，我每月回贈返1k俾你

主？

11點木佬地獄主場 個盤贏鳩硬咁

追返琴晚on9平打個和咋

剩番550 allin左半大
已輸2000$

下盤易撚到

琴晚細到仆街

係。睇馬會加外圍既賠率 加主場 加近況
主去馬

斬木角點買，有場20分鐘就7.8角

主喇
踢左咁多場客 番到主 仲唔大炒

我買半細 獨角戲 好危險

最近用左AI 賭ball...
暫時勝率都幾高下...
有興趣可以post 返D records 同大家研究下

美職半一仲要咁低水真係比狗買

11點 買咩

想研究

Post record不如post事前

下盤 繼續

讓主客和-1

求派 -200想有1000$

馬會純抽水 都可以富可敵國喇 唔會蝕錢既生意
馬會幾時上市

斬木佬半一10000%
達拉斯識9作客

AI 自動skip 左呢場
因為主場數據不足 <5

呢個抵玩上兩場4-0

準唔準過ASW先？

係咪先

年年千幾2千億洗咩上市

屌
係咪goal 個個apps 咩對比番30場相同倍率

下場先..呢場主隊主場數據不足...佢自動同我skip 左

Happy share

18662353 gel

屌你...你估股票back testing ?
依家賭ball...

又偷圖

場場全格 中晒收幾多

香討有條傻仔po事後都柒過人

傳說賭馬係有數據計....

通常尾關針

咁咪...

差一關 算唔算事前

Cls 中曬收幾多

中7場都袋返2k先

跟唔跟好

人地1/1.5都2.42 馬會讓主客和-1 2.35

唔買主 都唔買其他喇

萬9

香討都偷 會唔會有點肉酸

不是傳說...是真的...
我之前都係馬會free 我8場試左...
不過感覺一般..無join

上定下盤好呢 2隊差無幾

幾時有話係我

等派

想要讓和

唔知咩叫ASW

冇睇佢tg咩

一齊入爆佢個戶口

琴日係澳門針40k 宜家得番3000起機 得番一場 買番個主客和其他追數先

我諗佢贏完都cashout收工啦 講到最後一鋪佢

用數據賭馬仔...同第3方合作...
之後咩話隻馬幾多勝率之類...

轉緊一球盤啦出面

再過澳門啦，得一場點追
500500慢慢玩

唔知asw係咩 輸波唔好問點解...

百家樂？

500玩條j 只有過3口先有計

少用TG
得D援交妹TG

100收一個

我成日叫D現今青年學2種電腦野
- DBS
- Computer language

係呀 平身羊緊20幾k 有個仆街 我買咩佢又買咩 放200蚊係我度 針到喊 我屌9佢唔俾佢放 佢就長企係我格離 dklm

少錢反而小心贏，你多本反而係咁輸，覺得輸左仲有

之前出過事喇 好似電腦出錯幾千萬買左冷門彩池

8串9

$30注 投注$270

最高派彩 $19,376.00 (71.76倍)
如斬木佬豬左, 派彩$2,060.00 (7.63倍)

歐陽波比？

痴撚線咁厚面皮 死黑閪

最少有2千都好喇

呢d啱？

條撚樣唔洗輸啦 贏7場先擺上黎

正wo

Lm

啲仆街大陸西黎

講經咩，又程式又database
搵幾隻燈好過啦

再追下盤 達拉斯

大陸女人西

半細anyone?

轉台 轉場

斬木佬？

Fc 達拉斯

有冇同路!

我係2000蚊枱 佢放200係我2000上面

俾佢搞到著感啦

牛籤又燈

我就係其中一隻..

你放過人啦 可能人地跌幾雞 執返小小搭車都好

Fc達賴下盤

我就係屌完佢 佢就一直企我後面 dklm

高質

呢個質素要幾錢

香港架？

30/6
華盛頓聯隊 [0/-0.5]
哥斯達黎加 [+1]
神戶勝利船 [0]
仙台維加泰 [0]
川崎前鋒 [-0.5/-1]
大分三神 [0/-0.5]
天狼星 [+1/+1.5]
奧特足球會 [0/+0.5]
華拉倫加 [0/+0.5]
波特蘭伐木者 [-0.5/-1]

因為我著左燈

Asw 斬木

asw it要斬木

本來想要斬木 見asw要 即刻要達拉

落飛落到

屌佢個閪 好采未買

屌咩asw

百家樂我鍾意鬥氣 邊個大注我就買佢對家
1000-2000一注 上次拎2000去玩下滾左4萬

堅？我岩呀

一出糧 又得番3000 dklm

我都識過羊 20幾 所以先有去既沖動

雜木佬

琴晚中到依家

又話廢是燈

斬木100%

不如叫佢支持林鄭，祝林鄭身體健康

Yes

又delay?

賭錢最後都係唔曉收手累事

早晨

想重注追數

1C

大家有冇留意asw連炒4場就中一場
今場伐木贏硬了

Asw要左 skip better

same road?

13秒就有角

yy蛇 asw it要斬木點輸

贏撚硬
1點準備落馬會收錢

輸到仆街 買即場算

達拉斯會goal先

7點起咗身啦
無入嚟啫

20分鐘就8角

食撚滑

No goal@16.0

美帝成日讓咁深 次次都開唔出

白衫達拉斯？

客隊禁屌

客隊禁住黎屌

客fg？

半細頂

刷c 呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半大又死 連jump

半場0:1 全場2:1即派

今場10c

Me

oh shit asw斬木佬

asw要伐木

半大未?

上盤又jump

炸乜

達拉斯goal

0:1炸

下 秒炸

伐木起勢

介賭了

屌你又炸
係咪又學閪鯨

屌半客 客主

我屌你老母Asw 放過我啦

都冇入過,jm9

炸

睇緊live 都無GOAL過 炸乜

下盤掂喎

達幾碼飛機

要左上

365 D友又眼訓亂9咁黎

Asw又發功

有無既打俾條高清既link我

球探都fake咗

又炸...

no goal算

半和半客水泥gel

抓飯直播

半細 一定輕鬆

可能有劇本

3c

木佬上力吧

33333

場場半一上盤 都係廢

伐木

10.5b

賽前講左 往積

半細全大 客主

星sir 買左乜

lm，btw我都要左客主

主禁屌

斬木佬上力了 上盤時間問題

20倍抵搏

....

係
買左10蚊

坐左幾耐？

下盤穩了 thank you sir

11.5s 兩倍入手

0:1

快手刷幾角比我入角小

02了

半大jump

輕鬆到

上盤聯 買下盤等驗腦

呢場似至少3球

想等水入3.5b

0-3 / 1-2

3:1/3:2

入波未

入到一粒未

半細輕鬆

無既話，幫asw含撚ok?

最後買半大個個巴打

角細GEL

求幫。。。

入左客fg

sure

又再gun了

細硬

呢幾日睇親都0:0
有冇nba睇下呀

4c

扮乜鳩，人妻果場叫得幾撚開心

一開球探又有角

呢場 依家2球都入細啦屌 0:0ft

買角細通常都會

完左場唔計

asw燈到唔識入波了
準備入no goal

各有各做

Cls一球都冇

屌你老母 半場又00

獨腳戲

咪開啦

無7頭仲有7倍

睇死佢35分鍾後開半大

做乜9。。。

訓咗五分鐘地

上盤已死

關心下香港啦
斬木贏 我帶頭衝了

買定gear

好老實講 呢場係唔會0比0

我沖緊了 你係邊

馬會 即場0:0

我係金鐘浴缸

半和收息

兩隊近18場 全部2.5大

第19場咪0:0

細穩了

等1.5b足水要了

半場想再補多飛11.5s All in
屌唔屌得過

打錯

10.5都無埋啦啵

數據有用 個個誠仔啦

半和全細等收

半場破蛋先 頭求唔過份

唔講咁多半和收番注先

客fg

大家win 完錢
下就好做該做的事了

又訓地

反摩又中！

2.5/3s 點輸

你又岩 下半佢一刷就補飛先

少用TG 同人contact
下次派錢時..抽中你先再聯絡TG ...OK?

得罪問句
連續開幾多場半細

10

斬木goal 易撚到

炸啦屌

比多一球

fake?

1:0 主cashed

靚到

下盤已死

real

直接派我ok? imyy

快d入多兩粒

半細 輕鬆

Asw

唉又輸

波特蘭伐木!!!!!!!!!!!

角大?

發動魔法卡
ASW之力

斬木佬！

屌 半和咁樣輸

2.5/3s頂著

半大只需？

伐木前場瘋狂迫搶又有主場哨

10.5b 點算

我咪個program 贏到上晒岸

好彩 買客fg 賠率變 買0:0暫停受注

主場放哂煙 氣勢如虹

2:0完半場 ok?

屌你真係有人斬木

斬木

斬樹佬個主場好撚顛 上場一入波就表演即場斬樹

機員 定唔知邊隊入完波 會開槍 好撚痴線

係...
好撚搞笑美職

不嬲都有

好撚正 入一球斬一次？

gchi

晚上先
我依家出去中...下就記得做該做的事

有冇圖

垃圾波少睇sor

達拉斯入波會點
放鬥牛？

呢d球迷好撚正 德國球迷又係癲

以後要睇了。。。

本身仲想買下盤

2.5/3s 咪撚再入仆街

斬木比多幾球先plx

2:0大家開心

唉 角大已死 單邊c

半細 輕鬆到

11吧

達拉cup佢老母啦

角大

下場

9.5唔買正傻仔

改唔到名 想改名轉運

咁朝早點算

你錯喇 堅半細

希望收哂喇

下半場 再一次4:0

唔錯

想知斬木佬馬會尾盤同水位

朝早jump 最緊要夜晚埋單cash

琴晚跟你8.5細中

我燈閪黎

依家又跟10.5

有無人覺得客反勝？

贏得果少少

再發動魔法卡: 神奇更衣室 + 外圍急電
效果: 客反cup
然後發動陷阱卡: 水泥gel頭術
主隊贏撚緊, 又鋸木又盛, 撚有可能俾人追和反cup

似追和11完

會cup?

暫時走勢似琴日前鋒 應該3-0 / 3-1 完

哇 主隊他媽的氣勢強
厲害了 斬木

二重陷阱水泥gel頭術無效

召喚彪哥出嚟GELGEL角細

1.3啵ching

連輸6場。屌你全家

球進了

補no goal 客cup 算

錯了 我
主隊好撚勁 氣勢屌打人
勁撚到癲 斬木

有種7連角

閘住

點解有人咁鐘意買角球既？隨機 賭大小成分好重 無咩分析可言 都係睇番近幾場平均角球幾多

達拉斯追和呀

求10.5b
賺馬本

想問+1

達拉斯的小肥牛

癲

見到你打10.5果時已經買了

想買衣櫃有冇手足推介邊間

主隊禁屌 想知點俾人追和反cup

有睇即場買角好搵好多

衣櫃？
屌買邊隊波就識姐呢到

莫迪夠主場6W +往績嬴足
咪又係和

asw之力

真定假呀燈閪都跟

識買唔識贏

追和未

有錢10k買場波 食飯100$都覺得貴

2:0未屌你老母1.72

屌你達拉斯瘋狂救角

達拉斯和未

有運既
12m都可以唔入

激氣就要補

角大 入球大

想知客隊入
主隊條友會斬咩

琴晚尼日利亞跟左你3000,諗住輸硬點知8隻頂到

8.5b要了

買佐下盤既手足，你當佢讓平半咁睇。就fit晒

樂觀sir

lm 派

又救角

2.5 24

等7.5B

角球真係俾狗玩

狂刷角呀！

屌 斬木防手咁撚勁 撚會失咩

買親角都死

救咗4隻角

有冇2.5b手足

8.5 9.5 10.5b 點叫

刷c 快

斬木佬斬多次樹未

驚過左60又瘋狂刷角

21得唔得
要左下盤加大波

開到11c派100

角球點入手好

冰撚完未啊

一開始無幾耐3個角球 即場中位數有無12.5？

有

。俾個機會我 贏個馬本

快刷

屌你都出黎乞

no la

大手掃晒D 細角

比次機會我 開到11c派返比你ok?

轉左行啦
要秘lo

是咪先

11c 頭10派3
$100

快啲刷啦屌

我

On9入未

同路支持

買咗2:1

係 我話既

1-1叫爆區

感覺球證完全偏幫主隊

KK

Okok 希望你開到11角 我捐一百俾馬

away ng，招人！

Gchi

唔係感覺, 係事實

屌你老母下半場冇撚郁過

好

Gel定？

唔刷角點贏

球證: all-in左主勝阿 屌你
點吹阿蛇唔洗你教

最緊要咪撚9c 10c神中位一齊死

斬木佬： 贏緊啦刷乜西

60-90分鐘係客隊入波時間

屌場波開左未架

田

客快入

買上盤開下盤。買下盤開上盤

泰安？

等6.5入下大先

美職唔好咁老袁又主場之力好無

想入7.5高水係咪要驗腦？

咁都用頭？傻架 用腳喇 屌

屌你老母真係讓和？

最後一場即場加持下先

角又冇 波又冇 踢閪咩

早晨
今日發現有馬跑 馬係咪仲係咁燈
想簡小隻

5C

下盤24

哇大注即刻中

5c

-6

登場

屌咪刷啦

呢啲情況同中六合彩差唔多

刷多4隻

高水2.5/3s又重燃

放棄了

客唔刷點追和

爆曬就好笑

7.5s jump

你係咪場場買細波

斬木水泥gel

?

美國波輸鳩死

冇得輸

客ng !

刷角 快

買角細最撚驚遇到呢啲

-6c

70分鐘後開始爆c

咁難追和既

屌 斬木比多球啦 低水半一仲要得半格

下一球斬樹佬

根本冇可能

no ng

2.5b

唔20都偷笑

1-1紫具絕地反攻

2.5b派5樽保礦力出去

2.5/3s

斬木 快全格

g chi 1:1再1:2

全格我屌你老母臭西

1-1易過2-0

1-1都有全格

主入唔到多粒似 1:0 1:1

白蘭高食撚屎啦

點解作客唔識踢波

聽講貼飛會秒jump。

橫掂都係輸一球可唔可以至少21

客隊件21號弱智，輸緊都仲拖時間拖咗十分鐘

2.5 s

斬木有ASW之力
點輸

屌你老母爛臭西 斬木全格plx

輸全格

補過和算 頂唔順練心

肥牛🐮之力

禁住屌都驚

應該1:0

做瘋澤？

客ng 追一手

客啱啱啲9射肉酸到

屌 美職又1:0

客單刀 missed

達拉斯紅格失波

6.5出現一下又變返7.5

客空龍飛機

客半空門打飛機

單刀唔入_ _ _

屌你老味單刀龍都唔撚中

屌你 半1全1 全4全5

唔係啊....

扔你去死場有撚

完了客隊 咁都可以唔入

斬木贏到叫做有小小安慰

用林鄭條命換 入球雨 天啊

2.5/3s gel了
no ng頂埋

6.5都唔知入唔入好

客隊一碼飛機。踢上天

入

是但一邊入啦

再加李+超條命

屌行親入去都冇客 cls公司

asw 反底

入左入細
兩隊D 翼都廢 唔爆底 好難刷角

睇地區

斬木比多球啦屌

厲害了

-2c ahhhhhhhhhhh

似全格

針得了

6了

12m

買過幾場未段達拉屍下球，係唔會入的
所以斬木收硬，係全格定半格

On9咁都唔快d射

屌禁區飛撞都無

準備爆角

整多兩粒啦

爆了

入左6.5高水7.5唔夠膽入

-1c !!!!!!!!!!!!!!!!!

1:0踢黎托

邊有7

比多4隻

高水7.5快開
等我回9.5b血

達拉斯又火力全開

365fake c gg

達拉斯比我贏返場啦

1-1未

比多5隻

屌，fake c搞到我gel左
今次冇啦

1.7幾仲要半格 屌你老母咩

仲燈過asw

達拉斯快手追和

半一半格 屌你老母

1.36

12未

比多3c

cls on9真係

快手2:0

2.5/3s cashed

no ng 收埋

2-0 未

屌開live屌球了

屌又1:0完半格餵狗

1/17 vs 3/12 中龍 屌

主其他未未

主隊條右路比人強姦

下世

1:0 gellllllllllllllll

客隊啲前鋒咁廢點入阿

得半格，仲補埋和，姐係無然過

無上一排咁多新會然

屌你老母 頂撚住7C

比多2c

下場得唔得

主隊鋼筋水泥gellllll

幾撚時7c

主快手入多球

仲gel咩
去排隊拎錢啦

入波啦屌

1中龍1球
3中龍0球 公平咩

4比0波膽已死 買左一百 開到派1000

客絕殺

cashed

2:0呀屌你老母

勁

達拉斯上力追和

molamola

Feel 到就1:1

77777

斬木佬✅

要多2c

比多兩C PLS

比多c

+8

-3

俾多一球啦主

斬木狗比多一球 屌你老母

是但入啦

g chi

連c

屌客隊個後衛正撚樣 咁樣-6救左個必入球

咁撚無用 追唔到和 人地都唔係全職踢波

無波 不了

2:0呀 屌你老母

1-1 做球迷

入未呀2:0

補8？

40多碼得唔得

支持

比多角呀唔該

發動最後魔法卡: 達拉斯入佢老母!!!!!

1:1 扮哥斯拉叫

補幾

+5 俾多角

+5

5

比多5c!

屌你老母 踢乜撚野波
90分鐘得一球

5分鐘3連plzzzz

絕殺未

俾多2角

1球到尾 屌你老味

又假波+5 no ng頂著 咪撚爆

1-1，下盤收全格
定2-0
上盤收全
定1-0
各收半格

好似 唔派彩 0.05

2:0 應間出去大叫屌你老母林鄭100次

無買都幫大家叫下 7.5b

C呢仆街...

4分鐘 奇蹟追和

完場啦好嗎 咪撚再入呀 3倍no ng

1角就夠

賜你12m

求你了 one more c

屌你老母 對住個龍射真係咁難

門前空哂都唔入

斬木快手

刷c ok?

6.5b gel

去屌馬了

扔界外球都唔撚識係咩玩法

有無咁難追和呀傳到唔好比對方拎到 射埋咪得

界外球都唔識開

勝利風範熱食

好撚灰 又練心

a2

客隊戇鳩到界外球都唔識開

1:1 Pls

屌你老母1:0 7c ft

屌你老母 斷腳啦

20射1中係咩玩法

7.5b cashedddddddddddddddd

ccccccc

888888

角球直入

888888888

jump

又幾碼飛機

Molamola

夠膽比多C

針哂

1:0 8C FT

8CCCCCCCCCCCCCCCCCC

屌 冇睇既話真係以為真係角球直入 答死

劇本真係贏輸半格 狗會半一

走盤 屌

輸半屌

馬會良心企業 有半格

輸晒屌

屌反手成場

又最後一分鐘被爆

唔玩波了 玩六合彩算

屌7.5b 1.5b簡左1.5b

華盛頓聯隊 [0/-0.5]
哥斯達黎加 [+1]
神戶勝利船 [0]
仙台維加泰 [0]
川崎前鋒 [-0.5/-1]
大分三神 [0/-0.5]
天狼星 [+1/+1.5]
奧特足球會 [0/+0.5]
華拉倫加 [0/+0.5]
波特蘭伐木者 [-0.5/-1]

今晚又有睡超 又係半一 屌你

得一球

好彩補左7.5b 唔係輸死

好垃圾

條8X9中埋

美職角買最後10分鐘好過

好彩仲有半格驗腦

1.7幾半格餵狗 拎去買馬好撚過啦

L乜9M啊 自己追POST啦 香討果條啊

馬仔今日買哂紅色格就上樓了

好撚心馬會咪開埋哂d垃圾即場啦。。。

買馬 紅格w 好似買球半上盤咁..

成日見有錢派就狗沖

上星期潘狗

老友威威1.7 place

1>8,13 qpq
cashed
隻8

戈

一

1月既飛都擺出黎

1001

1

。